英文科=國家安全最大漏洞

啲細蚊仔細細個就學識通敵
要求教育局立即取消英文科

黎蛇 跌屎way

想廢好耐
根本要同法文一樣做選修課
明明大家中國人
點解要讀英文先入到U

禁通識都戇撚鳩
肯定教育局內部有間諜係到轉移視線

因為教通識嘅大多黃師，成日亂噏咩三權分立！
主修科應該cut淨中文同數學
唔使讀咁多之餘，仲可以專注選修科

連
登
日
報
｜
支
持
獨
裁
政
權
者
，
無
權
享
有
言
論
自
由

請
問
人權教師爺
(狗隻#16719)
你
屙
尿
嗰
陣
起
左
腳
定
右
腳
?

會員編號：16719
會員名稱：人權教師爺
註冊日期：2016年11月26日

【五毛】
事蹟：話保衛中大既前線手吸係奸細同恐怖分子
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：話「早走早著，死yc
」
詳細來源：

【⚠️】
事蹟：屈大家係支那人
詳細來源：

見到五毛、藍絲、狗隻、引戰狗唔該直接block and ignore

P.S. 被標記為【⚠️】唔一定係五毛，但一定係戇鳩(部分出自power_off嘅on9list)，可以畀大家認識到比較特別嘅會員 。

糾察隊
你屙尿起左腳定右腳？

数学最有用

你日文通敵

中文都無撚用
學識文言文睇咁多古代書籍無益
以後中學課程淨係
中史 (教材跟深圳)
中文 (淨係教簡體字同中共式文書)
國安

識學梗係學俄文

Blocked，私怨reply temple勁撚阻訂